新盤賣出數 - 純紀錄

純record, aa 勿屌哦 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

24/5 - 天水圍 Wetland 192/200 = 96%
25/5 - 利奧坊 曦岸 40/88 = 45%
25/5 - Oma by the Sea 36/108 = 33%

有無買家記錄

呢個係一日記錄？係都幾癲

係賣出總數，貴盤推唔到，黎近加佣俾AA賣

Yes,
開售單日

樓上休息日話總數

Wt 23/5 賣，24/5 係單日？

純睇weekend新聞計咋
無計星期一零零聲聲賣果d

我打錯
sor

23/5 - 天水圍 Wetland 192/200 = 96%
24/5 - 利奧坊 曦岸 40/88 = 45%
24/5 - Oma by the Sea 36/108 = 33%

Wetland 8房去左邊
200間賣晒架wo

campton calling

星期三開售？

假數

Campton 100%
no doubt

幾千人入票濕地公園
仲有樓賣淨
原來咁多水票
建議搵巴打快手入市
下個月即升5成

agger , 國安法殺到，樓市down down down

又學大陸咁做數
之前珺瓏灣都話賣晒啦

九龍塘雋睿， 26伙賣9伙

接受現實啦連登仔

特色別墅黎
一房兩房 幾十張飛就賣哂

终於跌？

分層細單位呢到大量巴打買得起

27May - Campton 188/188 =100%
28May - 半山捌號 32/68 = 47%
29May - 利奧坊 曦岸 6/36 = 16%

今個weekend 星期六有wetland、雋睿
聽日有Oma、山水盈

有味？想睇Oma

30May - Wetland 292/298 = 98%
30May - 雋睿 ?/15
31May - Oma 12/88 =14% (唔肯定？）
31May - 山水盈 ?/42

未有數字，求aa 提供資料

aa話賣晒
仲破頂
濕地298個單位賣左500間

Aa狗無視左呢個post

2Jun - Campton 2nd round 93/94=99%
6Jun - Wetland ?/209
6Jun - Grand Marini ?/101
7Jun - 珺瓏灣II ?/338

6Jun - Wetland 192/209
6Jun - Ocean Marini 3/101
6Jun - 山水盈 1/40 ...

發展商惜售，仲有好多可出售單位要加價先賣

有無恒大 珺瓏灣紀錄？

7Jun - 珺瓏灣二期 7/338

恒大屯門恆大．珺瓏灣2期，昨銷售以先到先得形式發售新一批單位，連周末兩日，即沽約7伙。

珺瓏灣、山水盈、日出......全部死晒

一係大銀碼
一係高尺價

有無Oma by the sea? Thanks

根本珺瓏灣呎價離晒地。
隔離上源（六月入伙）, OMAOMA都係賣緊12k-13k。佢開16k...

AA7% 佣,回到6.3%

應該係呢日？

31May - Oma 14/88

噏乜鳩?

睇到隔離post，香港樓價又全球第一，仲要高過第二位超過一倍。

最近呢？

若果真係有咁高，就唔會賣唔出。比AA狗扼就直頭無仇報。
同時又將600萬內既樓推過600，按揭變左一個問題。

確實有7% 佣 ， 兩個AA都咁報俾我，但唔係個個回到6.3%

珺瓏灣回7%？

Yes 你俾AA水咗？

珺瓏灣十真係諗唔到有咩人會買, 個價離地到

有冇最新統計數字？

我都想知

個個等緊Sea to Sky同大圍站上蓋

新盤舊樓 葵芳匯 係咪未賣哂？
一開中原 APP 就彈出黎

46年樓齡當新樓賣果幢？

呢兩日冇新盤開售喎
想睇累積銷售貨尾 28hse 都有

黎緊應該得Sea to sky, 新地屯門海皇路？

國安法後劈價蝕30%呎價6,000元

樓主仲會唔會update

預告

26/Jun - 海日灣II 賣 / 284

有冇價單

【明報專訊】市場聚焦最快本周末首輪開售的長實（1113）將軍澳日出康城SEA TO SKY，至少3個新盤昨日上載新銷售安排，於周五開展新一輪銷售合共推出332伙，以搶佔市場購買力；其中以億京大埔白石角海日灣II推出單位最多，周五新一輪發售284伙，其中205伙即72%以發價單形式開售、另79伙即28%招標發售。

26/Jun - 海日灣II ?/205 (有無人知？）
27/Jun - Sea to Sky ?/462

Discuss見到

細位反而無人要

一開始應該係大手組

大坑勤輝大廈
405’ 實用
$7️⃣XX萬（夠唔夠筍）

26/Jun - 海日灣II ?/205 (有無人知？）
27/Jun - Sea to Sky 99%? / 462

4/Jul - Sea to Sky ?/336

Sea to Sky國安法後開售336伙 全日僅沽56%

市場消息指，至7時30分，Sea to Sky次輪僅售出189伙，佔發售單位56%，當中所有兩房單位沽清。對比上周六首輪462伙即日沽出99%，銷情明顯回落。

有無updates?

海日灣睇成交紀錄冊， 去到6月26號到7月2號都係得6伙

有無加價?

完全搵唔到news

單日可能一伙都無

2房其實都貴左好多咁都賣得清

一萬張票笑撚死

一日賣得果1-2伙...點單獨報呀

所以咪連埋其他盤一齊報 話新盤單日銷售左xx伙囉

10/Jul - 長沙灣新盤恆大‧睿峰 賣出54/54

4/Jul - Sea to Sky 第二輪 189/336

原來過萬票...賣剩一半......

11/Jul KOKO HILLS ?/165
11/Jul Sea to Sky 第三輪 ?/285

Sea to Sky 第二輪已經開始腳軟...
KOKO HILLS 無懼硬撼...

下星期仲有新界盤開價......
食花生

【新盤開售】無懼疫情轉壞SEA TO SKY今開售第三輪285伙 暫售約100伙（7時更新）

【新盤開售】KOKO HILLS首輪暫售85伙
複式戶4250萬售 B組正揀樓（6時更新）